男仔如何可以係主動而唔狗公？

唔計D女主動埋身。這些機會

自己唔主動就預左冇女識

主動過頭又可能做左兵甚至狗公

求賜教

靚仔

點解咁撚多狗公啊？全部都係你班仆街港女搞出黎
點解我咁講？
狗公既前身：
對女朋友照顧得無微不致，要啲乜比啲乜你，自己儲埋儲埋一堆錢，都擺晒係你身上。開始送得多禮物，由頭到腳既野都送齊晒，又話送番重復既野無新意。
好啦！個男既為左你開心，膽粗粗咁去學整DIY手作，氹你班港女。為既係乜？搏你會心一笑咋！為左同你呢段感情可以更深厚，可以行到更遠。結果？
你嫌個男朋友性格唔撚夠好，個男既就因為你而改！
每次鬧交既時候都低聲下氣，次次你嬲你發神經，永遠都係男朋友氹番你地！一句怨言都無撚對你地講過、發洩過。
你地有無用下個系腦諗下自己有無錯？對你好真係唔撚係應份。對你好係因為愛你咋！
一個肯為你不斷付出既男朋友係你身邊仲想點撚樣？
自己轉換左個新環境，就將陪伴左你幾年既男朋友一鳩踢撚開，一句無feel / 你太好啦 / 我地好似愈黎愈遠。就收鳩我地皮！咁多年既野就抹得一乾二淨。
最後我地得到既係乜野？
係傷心，心痛！

當一個男人深深明白到 無論你做到點撚樣好 有幾撚錫自己個女人 到最後 都係會比「新鮮感」搶撚走自己個女人。

咁仲洗乜全心全意咁對住你地？漁翁撒網咁見一個上一個！
而你班仆街港女就係其中一個，所以你班仆街港女咪撚再問點鮮咁撚多狗公。

有冇solution?

留名睇解決辦法

靚仔/有錢

好大怨氣

Lm

都話唔計女主動埋身

對一個主動 叫主動
對個個都主動 叫狗公

又似係

好撚認同
如果搵到個肯捱粥水嘅女人就要珍惜

其實岩

好有道理

主動唔等於鳩獻殷勤
氹女仔開心唔是靠鳩送禮物

你對一個主動
條女唔鐘意你就話你狗公架啦
臭閪港女

靚仔=主動
柒頭=狗公

去整下容先啦

樣衰=狗公
靚仔=花心

有錢就得架啦

自己又唔至於曬下面果張，又冇上面果張咁猴擒

對一個主動啲人都話你厹架啦

好似係

做番自己去主動囉，我覺得做人真係要有尊嚴，唔好成隻狗去伸個頭俾佢摸，你太過就條女，佢真係唔會珍惜

靚仔或者你係gay

漁翁撒網咪狗公囉